除咗三文魚同av女優，仲有啲咩對日本嘅誤解？

日本人對遊客好熱情…
其實排外到仆街
好多野淨係做本土市場

日本人好團結…
事實上有個叫“唔好比麻煩人”嘅文化
邊個麻煩到人會比人杯葛
學校同公司成日欺凌到人自殺

日本人真係好撚假 對公司又假 上司又假 朋友又假 遊客

日本多靚女，其實係AV假象，去過就知日本邊會周街靚女

日本啲三文魚好尊重av女優

理得佢假唔假 唔好做出面俾我睇到就得

好撚過支那人，連門面功夫都唔做，真心西

Av女優誤解香港人？

在日本接觸過的日本人大多都對我好熱情，至少唔會當我瘟神

wasabi 唔會溝落豉油

唔識食囉

講食香港人叻D